### [reurn main page](../../README.md) | [Chapter 25. Learn Operating Systems](../PAGE_OS.md) :

### Questions - Windows Managers :
* зачем нужно `windows manager`? Не понятно!
* Какие задачи решает большинство оконных менеджеров ?

### Extern links :
* link 1